祝福你

今日見到以前同自己flirt過嘅男仔攬住條女
我心入面雖然有少少驚訝
但係都登佢開心
以前未同佢反面
大家仲係frd個時
曾經講過話岀pool要請食飯
依家就嚟遠喺心入面講句祝福...

有時候好憎自己
早知今日，何必當初

Ok thanks

收到晒